連登咩事？！一個自認自己係中國人嘅post居然有300個正評

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你都投左正皮

架飛機想點

對傳統文化嘅認同，點解要比邪惡政權綁架

呢個回覆贊同嘅都60幾個正評

幅圖轉自高登，圖唔係我cap

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

遲吓會唔會變火箭

咩撚嘢係「中國人」？

幻術啊家陣架飛機又升級咗

仲未夠畀班蝗蟲害夠？唔好唔記得共產黨都係中國人

共產黨係地球人添

08年高登？

架飛機越泥越痴線

中國人永遠都係敵人，依家只係聯合次要敵人打擊中共

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

我不嬲反對中國人

08年高登係連共產黨都認同埋，同上圖講嘅情況完全都唔同。

講真 依家D 人亂鳩咁比正皮

你反中國人真係無問題，不過人地認同自己嘅文化同承傳都要屌人真係咩邏輯黎？ 共產黨係中國嘅癌細胞，唔等於佢就代表晒成個中華文化同傳統
（何況共黨本身就係中華嘅破壞者）

cls

初初覺得架機好on9
家下玩到真心笑出嚟

而家拉一派打一派
唔係淨係自己友圍爐打飛機係咁樹敵

我支持聯合次要敵人，但同認自己係中國人同愛中國係兩回事